［突發］狗仔突然發癲

2個月大既poodle仔正式新居入伙
過左兩個星期 一直教佢小便 教佢夜晚唔比吠
慢慢都有改善到

點知哩兩日突然間好跩
不停咬手咬腳 特登周圍大小便
會冇啦啦起晒戰鬥格對我吠
連抱起佢又會掙扎同吠
點搞啊

可能留係屋企太悶？
帶佢落街整攰佢

不過我個隻又係間中會發脾氣

岩岩兩個零月大炸喎 仲係細細隻咁
點帶落街

狗仔見到啲人睇唔到嘅野

唔通咬我就係我比隻野騎緊膊馬咩

我隻狗都係咁 留名求教

點解啲狗咁撚蠢嫁

啲狗好鬼古惑
好識睇人黎蝦

佢曳一定要罰下佢

我之前教我媽個隻去廁所都係佢每次去啱我就讚佢同獎佢食零食
亂痾就罰佢係浴缸思過

我自問對佢好撚惡

高左一個靈魂嘅重量

Poodle成日都發癲
我個隻玩玩下玩具都可以發脾氣

唔通真係冇poodle高手？

教極佢都係狂咬人

淨係惡唔得,要賞罰分明,而且全家用同一個標準

我隻狗領養返黎個陣都好乖唔吠狗 耐左落街就吠狗 癲撚左咁

我聽過d 專業人士講，可能係訓得唔好，會影響佢平日日間活動，呢排訓覺環境有冇變化

同埋可以抱佢落街，等佢聞到其他味，屈係屋企來來去去都係咁，人都癲

我屋企隻poodle得閒就自己屋企9衝
玩個陣都成日亂咬人知手 仲會惡
細細個個陣根本係癲 宜家就黎三歲已經冷靜左...小小

細個都係咁 買多啲磨牙野俾佢咬 多啲帶佢落街放電
咬你手一定要話佢 唔係大個會變習慣
我隻poodle細個個陣冇人係屋企真係拆屋咁款
翻到屋企全屋都係佢亂咬野既殘屑
細個都好唔鐘意人抱 一抱就扭
大左就正常啲 越黎越爹 成日要抱
不過都一定係好動架啦
對幼犬一定要有耐性 同埋獎罰分明
大個就會慢慢好

有冇達人有啲好方法教下我
依家試緊搵繩綁住佢活動範圍
唔比佢亂走亂痴屎尿

我屋企隻poodle乖到癲
由細到大都比較靜
教佢地我諗用野食同埋唔好成日搞佢
由得佢自己玩 做錯先鬧